{"lc": 1, "type": "constructor", "id": ["langchain", "schema", "document", "Document"], "kwargs": {"metadata": {"source": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "file_path": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "page": 22, "total_pages": 172, "format": "PDF 1.7", "title": "Presentazione standard di PowerPoint", "author": "Key-Stone", "subject": "", "keywords": "", "creator": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "producer": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "creationDate": "D:20240927083340+02'00'", "modDate": "D:20240927083340+02'00'", "trapped": ""}, "page_content": "Papel futuro de dentistas y prot\u00e9sicos\n\u00bfQu\u00e9 papel cree que jugar\u00e1n dentistas y prot\u00e9sicos con las nuevas tecnolog\u00edas digitales?\nBase: 588 casos (muestra total)\nLa sensaci\u00f3n de que los dentistas podr\u00edan adquirir con el \ntiempo las competencias del prot\u00e9sico (29%) aumenta \nhasta 41% entre los que no efect\u00faan elaboraciones \ndigitales, pero se reduce el 23% para aquellos t\u00e9cnicos \nque poseen un alto nivel de dotaci\u00f3n tecnol\u00f3gica.\nEn general, se ha reducido mucho el preconcepto de un \npotencial conflicto entre dentista y prot\u00e9sico.\n23\nCLINIC + LABO\nDos tercios de los dentistas es optimista con respecto a \nla mejora de la relaci\u00f3n con el prot\u00e9sico, aunque el 22% \nconsidera que algunas elaboraciones o fases podr\u00edan \nsolaparse. Esta percepci\u00f3n se da especialmente entre \nquienes poseen unidades Chairside (54%) o \u00e9scaneres \n(39%).\nLABORATORIOS\nCL\u00cdNICAS\nLABORATORIOS\nCL\u00cdNICAS\n", "type": "Document"}}