{"lc": 1, "type": "constructor", "id": ["langchain", "schema", "document", "Document"], "kwargs": {"metadata": {"source": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "file_path": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "total_pages": 172, "format": "PDF 1.7", "title": "Presentazione standard di PowerPoint", "author": "Key-Stone", "subject": "", "keywords": "\"lang\": \"non-en\",\"country\": \"Spain\",\"year\": 2019,\"target\": \"all\"", "creator": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "producer": "pikepdf 9.3.0", "creationDate": "D:20240927083340+02'00", "modDate": "D:20240927083340+02'00", "trapped": ""}, "page_content": " up a fraction of the chart and the section for the negative answer occupying the remainder. at the center of the pie chart, the legend reads: \"yes\" occupies 20% of the chart and is shaded in blue. \"no\" occupies 80% of the chart and is shaded in purple. surrounding the pie chart on the right side is additional information in text format. this section provides context and results from the survey. the accompanying text includes: a subtitle \"\u00bftiene inter\u00e9s de acquiredir una unidad de impresi\u00f3n 3d en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os? en caso afirmativo, \u00bfqu\u00e9 marca est\u00e1 considerando? no propietarios\" which translates to \"do you have interest in acquiring a 3d printing unit in the next two years? if so, what brand are you considering? no proprietaires,\" indicating that the survey respondents do not prefer to specify a particular brand or to be considered proprietary to a brand. another set of results from a different survey group, showing the percentage of respondents from each survey group who either have the intention to acquire 3d printing or not, with a highlighted 55% of the sample size in both the surveys combined. note also that", "type": "Document"}}