{"lc": 1, "type": "constructor", "id": ["langchain", "schema", "document", "Document"], "kwargs": {"metadata": {"source": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "file_path": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "page": 63, "total_pages": 172, "format": "PDF 1.7", "title": "Presentazione standard di PowerPoint", "author": "Key-Stone", "subject": "", "keywords": "", "creator": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "producer": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "creationDate": "D:20240927083340+02'00'", "modDate": "D:20240927083340+02'00'", "trapped": ""}, "page_content": "Intenci\u00f3n de comprar la tecnolog\u00eda: Esc\u00e1ner intraoral\n\u00bfTiene intenci\u00f3n de adquirir un esc\u00e1ner intraoral para la toma de impresiones en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os? En caso \nafirmativo, \u00bfqu\u00e9 marcas est\u00e1 considerando? NO PROPIETARIOS\n64\nBase: 259 casos\nIntenci\u00f3n de compra\n\u2193Edad del titular > 55 (25%)\n\u2193A\u00f1o de apertura previo a 1999 (27%)\n\u2191A\u00f1o de apertura 1999-2018 (44%)\n\u21913 o m\u00e1s sillones (51%)\nBase: 94 casos\nIntenci\u00f3n \nde \ncompra\nResulta interesante c\u00f3mo casi la \nmitad de quienes tienen intenci\u00f3n \nde comprar un esc\u00e1ner en el \nfuturo pr\u00f3ximo, todav\u00eda no han \ndecidido la marca.\nDebido al reducido n\u00famero de \nquien", "type": "Document"}}