{"lc": 1, "type": "constructor", "id": ["langchain", "schema", "document", "Document"], "kwargs": {"metadata": {"source": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "file_path": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "total_pages": 172, "format": "PDF 1.7", "title": "Presentazione standard di PowerPoint", "author": "Key-Stone", "subject": "", "keywords": "\"lang\": \"non-en\",\"country\": \"Spain\",\"year\": 2019", "creator": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "producer": "pikepdf 9.3.0", "creationDate": "D:20240927083340+02'00", "modDate": "D:20240927083340+02'00", "trapped": ""}, "page_content": ". adjacent to the pie chart, there is a bar graph labeled \"dentsply siraona\". the x-axis of the bar graph is labeled with variables named \"dentsply siraona\" including \"kavo,\" \"straumann,\" and three bars categorized as \"other.\" the corresponding y-axis, however, seems to have been missing or cut off, making it difficult to deduce the exact percentage or value it represents. above the pie chart, there is spanish text reading: \u201c\u00bftiene intenci\u00f3n de comprar la tecnolog\u00eda: unidad de freso 'chairside' en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os? en caso afirmativo, \u00bfqu\u00e9 marcas est\u00e1 considerando? no propietarios.\u201d below the pie chart, there is additional descriptive text providing details about the study, the number of cases analyzed, and the reasons for not intending to buy, which includes \"don't know / no answer\". on the bottom left corner of the image, the texts state \"omni vision digital base: 269 casos,\" and on the bottom right corner \"key stone\". to the right of the pie chart bar graph, the text states: \u201cdebido al reducido n\u00famero de casos, los gr\u00e1ficos muestran el ranking de marcas que se comprarian sin indicaciones en porcentajes. adem\u00e1s, algu\u00f1as de estas firmas no tienen fresadoras, por eso la informaci\u00f3n m\u00e1s relevante que reveal la an\u00e1lisis de las respuestas es el escaso de mercado por parte de los profesionales. en cualquier caso, m\u00e1s de la mitad de los entrevistados", "type": "Document"}}