{"lc": 1, "type": "constructor", "id": ["langchain", "schema", "document", "Document"], "kwargs": {"metadata": {"source": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "file_path": "../sources/OMNI_DIGITAL_SPA_19_CLI_LAB_INTEGRATED_spagnolo.pdf", "page": 68, "total_pages": 172, "format": "PDF 1.7", "title": "Presentazione standard di PowerPoint", "author": "Key-Stone", "subject": "", "keywords": "", "creator": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "producer": "Microsoft\u00ae PowerPoint\u00ae per Microsoft 365", "creationDate": "D:20240927083340+02'00'", "modDate": "D:20240927083340+02'00'", "trapped": ""}, "page_content": "Resistencia de compra de la tecnolog\u00eda: Unidad de impresi\u00f3n 3D\n\u00bfTiene intenci\u00f3n de adquirir una unidad de impresi\u00f3n 3D en los pr\u00f3ximos dos a\u00f1os? En caso negativo, \u00bfpor qu\u00e9 motivo? \nNO PROPIETARIOS\nBase: 279 casos\nBase: 223 casos\nIntenci\u00f3n \nde \ncompra\nUn tercio de los entrevistados ha \nmencionado la carest\u00eda como una de \nlas resistencias m\u00e1s relevantes a la \ncompra.\nAdem\u00e1s, es interesante que un \nrelevante porcentaje de los \nentrevistados no est\u00e9 interesado o \ncrea que la impresi\u00f3n 3D no sea una \ntecnolog\u00eda indispensable.\n69\nCLINIC\n", "type": "Document"}}